{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024747?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 호텔 미투나 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは13:00です。 チェックインとチェックアウトのご案内は予約のお知らせにあります。 追加料金が発生する場合もありますので、ご注意ください。 また、チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認し、持参しない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので静かに過ごさなければなりません。 客室内で物を破損したり盗まれたりした場合、刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 入室利用案内には予約特典と客室に備えられたノーハードプレミアムPC、2018年式超特急高仕様PC種類などがあります。 客室ではオンラインゲーム、ドキュメント作業、映画鑑賞などを楽しむことができます。 出張のお客様やカップルのために、全客室にスタイラーも備えられています。 また、全客室にはスタイラーが設置されており、ネットフリックス映画も65インチテレビで視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトに関する詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウトの詳細は予約のお知らせに記載されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を過ぎると自動的に追加料金が請求される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に必要なものはありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が必要です。身分証明書を持参しない場合、入室が拒否される可能性があります。また、キャンセルの場合は払い戻しはされませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まるのですか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出してしまった場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られる可能性がありますので、静かに過ごすようお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損したり盗まれた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物が破損したり盗まれた場合、刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられているものには何がありますか？",
            "answer": "入室利用案内には、予約特典やノーハードプレミアムPC、2018年式超特急高仕様PCなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で楽しむことができるアクティビティは何がありますか？",
            "answer": "客室ではオンラインゲーム、ドキュメント作業、映画鑑賞などを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "出張やカップル向けの特典はありますか？",
            "answer": "全客室にはスタイラーも備えられており、出張やカップルのお客様に便利です。また、全客室にはネットフリックス映画を視聴できる65インチテレビも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 547
    }
}